唔訓既你 依家做緊咩野?

hello好撚悶

Hi

黐線佬

你講你

我好正常。。

我都係

因為一合埋眼就會想念一個人

。。。明明成個po最正常嗰個就係我

唔係 我先係

你醉了

邊個

我冇 我想同你做個朋友姐

做咗

唔好俾人屌屎眼

你唔屌我應該冇事

This

唔搵佢囉

咁你鍾意佢啲咩

屙緊屎 發完高燒 肚屙咗幾日

單戀囉

我諗緊聽日繼續wfh

hi~

橙

沖完涼返黎

123321

諗起有個會員叫111222333444

Why?

唔識

有咩做

佢成日post 宵夜相

返緊工, 係公司瞓左2日

打緊機

咁辛苦
加油巴打

今晚食千層麵

正呀

話咗減肥

打乜

好想食嘢。。。。

想食

飽到仆街

食左牛雜河

過嚟搭下爹

可摸耳分享。。。。

想食牛雜聽晚食牛腩

食曬啦

留返啲啦

你做嘢啦唔好咁為食好似我咁

但係今晚冇人

想喊

今晚休息

到我要做嘢

打文定咩

寫返問卷啲結果咁囉

等緊我個仆街阿哥訓，一早過佢訓就嘈醒我

hv ball

咩事啊，講岀黎等大家笑下

垃圾post

睇緊youtube鏗鏘集講721嗰單嘢

點解呀

個阿哥咁衰既

真
btw坑口開左熱狗店
好撚開心

一世都會記住

個女仔好多日冇wtsapp 搵我 有啲sad

廢青

聽日先呀ma

persona 5

let her go

一間房訓兩個

可惜得返一個月可以食

買左成年都未開過

請我食飯

唔緊要啦
買果陣應該好撚抵

Ok when

望到段片開頭個蘇先生背脊D傷痕真係好心痛:(

仲有一個禮拜就一年...

係:(仲有見到立場姐姐比人打個刻真係嬲

樓豬個po受唔受on9

狂loop Eason 首沙龍
遊樂人間 活得好 ...

二百幾囉

唉 加上知道之後又再次冇gym做個刻真係.....欲哭無淚

希望可以早日光復

樓豬本身就係...

正對蕉

係屋企做啦
加油

開post

咩post
支持下

嗰慈善唱真係唱得好

冇聽到
有冇link?

肚餓

起底咪見到

真野唔好講

掛住個女仔掛到訓唔著

謝謝

食野

支持左

唔好咁掛啦
早d休息

搵人囉

睇波

見到

返緊工 :(

埋藏著 這夢幻 埋藏著 這浪漫

咩工

加油

矛錯

屌佢老味

屌你老味 又訓唔到

12點上床碌到四點九都訓唔到 之後啲直接起身唔撚訓
每次失眠 心情都極差 好撚炆

好多野諗?

唔算嘅 不過條腰又痛 我仲係後生已經成日腰痛 好驚有咩事 隔一日就一次

男人腰有事好危險
去睇下醫生或者中醫都好

嬲

又冇歐聯踢啦

又倒數收工時間

屌

加油
仲有<半個鐘

我驚係咩腰脊突出個啲 或者移位 唉 但係睇醫生好貴 又冇保險 拖咗好耐

我收0700

check一check都要既...
到時大件事就大獲了

記錯6點sor

睇一次專科都好那脷

咁又係
都要成千銀
但痛左咁耐真係要睇睇

係幾千呀
我都唔知我係邊種 係肌肉痛 姿勢差 定骨有事 所以唔係幾想睇 一陣只係因為肌肉痛咁好似好嘥錢
其實我平時都好留意姿勢 都唔知點解會成日痛

咁搵安美露搽住先

我成日用嗰啲殺龍巴絲貼 不過其他牌子 成個廢老咁
我阿媽都唔洗用 但係我成日用

平時返咩工呀巴打
咁多勞損

讀緊U

係咁成日扑野搞到條腰有事

瞓唔到

咪玩啦 我女仔手都未掂過 連一個朋友都冇

天光了

振作巴打
再痛落去真係睇睇
依D錢唔慳得

呢排日日都咁，瞓到就發惡夢
會唔會好快死

多謝你呀巴打

閉起雙眼你最掛念誰

唔會既
但真係唔識點解夢..

唔洗客氣
晚安

巴打唔洗瞓

差唔多了
賭左成晚波

啲惡夢只係啲我擔心啲事唔使解嘅，但一發嗰陣就辛苦到透唔到氣
如果可以快死都係好事，成日覺得自己唔適合做人
Btw巴打點解唔瞓？

有冇贏

但發得係咪姐係你本人好緊張所以連訓覺都要諗到?
我就訓架啦

夠食早餐到啦